土瓜灣塞車塞到2046

hi
正式宣告遲到

而家2153 wor

返9:30
人仲係架車到

邊有塞車

9:00到10:00個陣喎